{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024629",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 안면도가족펜션 황토와통나무"
    },
    "text": "夜間干潟体験が可能です。 テラスバーベキューが可能で、団体客室をご利用する場合、注意事項があります。 2階の団体客室は黄土部屋と丸太部屋で構成されており、2つの客室を同時に予約することはできません。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 スーパーで一定金額以上のご注文の際、無料送迎サービスを提供し、バーベキュー炭とグリルをご利用の場合、追加料金が発生します。 幼児は基準人数まで含めて可能で、ペットの同伴及び入室はできません。 屋外プールは夏季に運営され、海漏らし体験や釣りなどのその他の楽しみも提供されます。 スポーツ施設である足球場や簡易ゴルフ練習場も利用できますが、現場の状況によっては利用できないこともあります。 駐車場もございますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。 最終的に、入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "夜間干潟体験は可能ですか？",
            "answer": "はい、夜間干潟体験は可能です。"
        },
        {
            "question": "テラスバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、テラスバーベキューは可能です。"
        },
        {
            "question": "団体客室を利用する場合に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "団体客室を利用する場合、黄土部屋と丸太部屋の2つの客室を同時に予約することはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "スーパーで一定金額以上の注文をすると、無料送迎サービスがありますか？",
            "answer": "はい、スーパーで一定金額以上の注文をすると、無料送迎サービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー炭とグリルを利用する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー炭とグリルを利用する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児は利用可能ですか？",
            "answer": "はい、幼児は基準人数まで含めて利用することができます。ただし、ペットの同伴及び入室はできません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営されており、利用することができます。"
        },
        {
            "question": "その他の楽しみとして、何が提供されますか？",
            "answer": "その他の楽しみとして、海漏らし体験や釣りなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "スポーツ施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、スポーツ施設として足球場や簡易ゴルフ練習場が利用できますが、現場の状況によって利用できないこともあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場がございますが、状況によっては利用できない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 465
    }
}